有冇手足可以幫我整啲RB 係大圍？

有冇手足可以幫我整啲RB 係大圍？ 我想三罷 ，但係公司藍底
如果番唔到工就好了

Tg gp 講